大家覺唔覺場運動其實就好似去旅行?

大家覺唔覺場運動其實就好似去旅行

跟旅行團就最舒服，但係一啲自由都無，任由旅行社擺佈。
所謂俾你嘅自由活動時間，只係俾半粒鐘你喺公園行。
旅行社賺你一大筆，仲要話係全靠佢，你先可以玩得咁開心。
而亦都真係有部份年紀大啲嘅人鍾意安穏舒服多過自由。

而自駕遊就最free，想去邊就去邊，但係就要自己辛苦去plan行程，揸車。
而大多數人都剩係想做跟車果個，嘅想要自由又唔想出力。
慘在呢個世界入面係仲未有GPS，就連地圖都係手寫嘅，行錯路就難免。
跟車嘅就話揸車果個行錯路，揸車嘅就話你唔係司機嘈乜嘢。

其實大家坐埋同一架車，有邊個想架車炒或者去唔到目的地?

不分化 不割蓆

唔覺呀屌